[反了] 張建宗你條牆頭草，唔檢討自己施政失誤，居然要我哋代你食死貓，你不代表我哋！

轉載FB向香港警察致敬

好嬲，作為高官，咁點會唔明社會形勢係點，呢個時候，仲踩警隊一腳，我地好氣憤，警察最磨心，仲要被人打被人鬧，你就係度亂軍心。

張建宗先生，

本人非常不滿意你在2019年7月26日所發表的言論，並予以強烈譴責你這種沒有脊樑的態度。
香港警隊在這個多月來克盡厥職、逆來順受，雖然香港警察備受抹黑、恐嚇、武器襲擊、受傷、被起底、被包圍、家人受到各種欺淩、被侮辱、尊嚴盡失，但他們仍然為社會治安，為市民安全，為維護特區政府施政盡心盡力去拚搏，迎難而上。
你憑什麼代香港警隊道歉，你憑什麼代香港警隊跪低，我嚴肅地告訴你，香港警隊每一個都是熱血兒女，有脊樑也會挺直脊樑的人，不像你。你是在打擊香港警隊的士氣，你的表態令人極度失望。
你沒有資格做一個特區的政務司司長，你欠香港警隊一個道歉。為官避事平生恥！你真的是香港特區政府官的一個恥辱！
你自己好好檢討，好自為之！自己人出賣自己人，我們憤怒了。

一群曾為香港無怨無悔地貢獻過的退休警務人員

副本送：特首辦
警務處處長

凡是敵人反對的，我們就要擁護 (住先)